繼續笑啦，屌你老母邊隊榜首呀？到時捧杯逐個post推上黎bin

笑啦笑啦，笑大聲d呀，有得笑好笑喇
酸撚到

樓主疤迷

史迷

唔睇波先係精明選擇

一日無話腰斬，一日利物浦都係榜首
屌你老母成班狗衝出黎笑鳩利
喂，你地個隊同利物浦差幾多分呀？
無30分都起碼25分啦，屌你老母30週都未打晒，
比人拋離30分出黎笑鳩人

樓主心水清

只係29週，利物浦領先
曼城 25分
車狗 34分
獌狗 37分
熱狗 41分
阿狗 42分

頭條新聞:港台電視31 逢每周五晚20:00 我要半個熱門都睇到

原來阿狗個分x2都排唔到第一

利狗真係好鍾意攞我地曼聯嚟打飛機

其他幾隊都一鳩樣
仲要笑鳩利

一次英超都未攞過，人地攞十幾次都未有啲猁咁串

只係第 28 季

曼 13
車 5
鏝 4
阿 3
布 1
李 1
利 0

出盡力燈

thx, Ching

獌迷之前話利狗J歷史
原來而家有樣學樣

現實係37分呀
J歷史？？？
利狗6冠

依家邊隊歐聯輸撚咗吖 傻鳩猁狗

你呢個post無人回你 反省下

唔J歷史J乜鳩

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

要多謝你？

喂，37分個隊呢？
尾燈都見唔撚到
幾時捧過歐聯呀？

但利既歐聯點計？

獌狗打緊飛機

咁早數分有撚用咩 過多一個月咪又係腰斬冇冠軍

樓主講英超，我咪引用英超數據囉

至於歐聯（樓豬話唔 J 歷史歐洲盃）
曼 2
利 2
車 1

總數
曼 13+2=15
車 5+1=6
利 0+2=2

原來痢狗英超冠軍x2都排唔到第一

聽講痢狗要講資格論
咁痢狗未拎過不敗冠軍既 就咪撚出聲呀
或者未拎過英超既 咪撚講英超啦

樓主大搥手

英超有隊冇歷史嘅J緊未來

斬左未呀on9
一個月後
一個月後再推

好呀，捧左杯你唔好撚走呀柒頭

繼續自high

依啲確確實實有今季數據嘅po啲人當睇唔到架啦

如果真係腰斬
我諗利物浦當地會暴動

搞到我都想武漢肺炎爆得勁啲睇下班利狗發癲

37分

死獌狗連嘈都唔敢嘈
獌狗J歷史都唔夠，仲要J埋幻想，幻想會腰斬

破左處會點？
有咩分別？
會有資格講英超？

英超冠軍x n次都唔係第一

幫手計埋其他聯賽強隊睇下ok?

don yeah

當年利輸緊3球比ac米蘭，最終反cup贏歐聯
而家就唔俾機會曼城創造奇蹟，自認贏硬冠軍⋯
當年歐聯決賽中途如果輸0-3果時全部球迷衝落球場，搞到腰斬賽事
米蘭話贏緊3球直接頒冠軍俾我地
你估利會唔會直接認輸恭賀米蘭呢？